有冇人啲手指會生啲小水泡？

近排發現隻手指生咗幾粒水泡仔
1-2mm 痕痕地
有冇巴絲解答

轉天氣
揸返啲潤膚膏啦

比野咬？

係咪有油冇洗手

啱啱先整爆咗粒

手足口

有搽喎

我都有 仲好多
痕到仆街

濕"陳"

介口 唔好沖涼唔好沖咁熱 去藥房買枝特美膚

汗皰疹呀

巴打有冇圖
我之前出完就全身出紅點 病咗兩個月

應該係穿左會有D水個D?
個D格一排就會冇事..

泡疹
會傳染
無得斷尾

濕熱, 前排成日都係咁
樓上好多戇鳩

我試過
但唔知同巴打係咪一樣會好痕
醫生話係煮婦手個類
可能洗得太多手

整爆完一排就冇咁痕

唔好嚇我啊
between絲打

希望希望

上面真係...

耶菜花

我媽都有
佢話會好痕，但拮穿左又冇事
不過聽講拮穿唔太好，會細菌感染
我女友之前都有類似嘅，又係痕到爆，之後噴死海鹽水，可以舒緩，慢慢而家好返，暫時未有翻發

無事 唔使拮穿佢 之後消左水泡甩左皮就無事
痕就查藥膏 注意返飲食 休息夠就OK

thx咁多位巴打